陳同佳坐緊監時係咪不斷俾政府或親政府人士軟硬說服去台灣自首？

會同佢講，香港人覺得佢係罪魁禍首，佢係香港生命會受威脅，香港無佢容身之地等等

肯定係
個垃圾牧師畜
收撚咗共狗好撚多利益 好撚多豪宅
連和尚牧師都可以收買既魔鬼- 共慘黨
癡線
妓女都比共產黨高尚 呢句真係冇錯